{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023073185971/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "고밀도코튼 넘버 그래픽 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。 今回ご紹介する商品はFW23/263941FY21という製品番号を持っています。 このTシャツはゆったりとしたフィットで製作され、楽に着ることができ、様々なボトムスとよく似合うし、アウターの中にもポイントとして合わせることができます。 この製品の表地は綿100%で構成されており、洗濯方法については濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤は使用してはならないことを案内しています。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保証されず、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗い時、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系の製品に色移りすることがあります。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご使用の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 secondsというブランド名です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなボトムスとよく似合いますか？",
            "answer": "様々なボトムスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアウターの中にも合わせることができますか？",
            "answer": "はい、アウターの中にもポイントとして合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。また、洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保証されませんので、できるだけ軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツをアイロンかけする際は注意が必要ですか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "金属部材について注意事項はありますか？",
            "answer": "金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意してください。装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあります。また、体質によっては皮膚アレルギーが発生することがあります。白色系の製品に色移りすることもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの使用時に注意する点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご使用の際はご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 503
    }
}